覺唔覺得啲投票撚好煩？

樓主講得啱
唔係

咁都好投

又係你條撚樣

樓主係撚樣